有條友話要拎槍殺唒香港人喎

唔知做乜鳩，歡迎巴絲上去佢IG睇

WTF

想殺警

如果佢係美國、拉得

中二病藍絲 唔洗驚

屈9人都比下個心啦